手足經常講錯嘢

手足口病

5/10

喂 好笑

串鳩我？屌奶